我地係咪應該發表公開信回應撐警集會?

國外:話哂外國傳媒都有去到拎料，主要向外國解釋番從而拎番媒體主導權同減少誤會。

本地: 要改變主流撐警意見為成立獨立調查委員會，無犯罪不怕查。

小弟不才，如果大家同意的話有冇文筆好巴打幫手。

雖然可能講多錯多，大家點睇?
集思廣益

push